嘗試將林鄭患病圖畫出嚟

手足，我見你畫畫好靚，唔知可唔可以拜托你設計文宣？

我地發起左【立會要初選 「三不投」聯署】呢個聯署運動
下面嘅Link可以俾你瞭解我地多D：

【立會要初選 「三不投」聯署】：

FB:
TG:

【立會要初選 「三不投」聯署】進度匯報 + 需要大家幫忙

十萬人承諾不投反初選參選人

我地希望做到一日推一個新文宣
但係暫時基本上得一個人做
負荷過重
希望揾多D手足可以幫輕D個負擔

如果你有興趣嘅話你可以Email或TG我
email： leebaklou@gmail.com
TG： @leebaklou

多謝曬你